我絕對唔會鬧女朋友喺我做緊野嗰陣打俾我

因為我鬧唔到 我冇呀

乖
快啲瞓覺

瞓唔著